ConcepTIS project and QTIS project
(c) Alex V Eustrop 2009-2011
(c) Alex V Eustrop & EustroSoft.org 2017-2023

This software named as "ConcepTIS" is distributed under two similar
licences in English and in Russian, that are mostly identical.
However some differences are possible, therefore either of the
two licences may be used on equal terms separately.
Some files in this project can be obtained from other authors and
can have separate licenses. see other *LICENCE* and *LICENSE*
files in the same directory as this file. For list of files with
separate licenses see *CONTRIB* files in the same direcory
as this file.

This software named as "ConcepTIS" or "QTIS" is distributed
under the following terms:

Basic Artistic Licence of EustroSoft (BALES)
see http://bales.eustrosoft.org for details

You can do with this Source Code anything that you want
while keeping the list of its authors
until this code will be rewritten by you.
Also you can re-license this Source Code under any other licenses
for instance well known BSD, MIT or ISC licenses on your choice
one of them included below:

Copyright (c) 2009-2010 Evstropov Alexey Vladimirovich (also known as
Alex V Eustrop) and its contributors.  All rights reserved.
Postal address: Russian Federation, Moscow Aviatsionnaya street 19/15, 123182.
Web site: http://mave.ru, http://eustrosoft.org

Redistribution and use in source and binary forms, with or without
modification, are permitted provided that the following conditions
are met:
1. Redistributions of source code must retain the above copyright
   notice, this list of conditions and the following disclaimer.
2. Redistributions in binary form must reproduce the above copyright
   notice, this list of conditions and the following disclaimer in the
   documentation and/or other materials provided with the distribution.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY AUTHOR AND CONTRIBUTORS ``AS IS'' AND
ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE
IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE
ARE DISCLAIMED.  IN NO EVENT SHALL AUTHOR OR CONTRIBUTORS BE LIABLE
FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL
DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS
OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION)
HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT
LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY
OUT OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF
SUCH DAMAGE.

Данный программный продукт, именуемый "ConcepTIS", распространяется под
двумя сходными лицензиями, одна из которых написана на английском языка,
а вторая на русском. Обе лицензии в общем случае идентичны. Тем не менее,
некоторые различия возможны, поэтому любая из двух лицензий может
быть использована на равных основания, отдельно от другой.
Некоторые файлы в этом проекте могут быть получены от других авторов, и
могут иметь отдельные лицензии. Смотрите другие *LICENCE* и *LICENSE*
файлы в том же каталоге, что и этот файл. Список файлов с
отдельными лицензиями приведен файлах *CONTRIB* в том же каталоге,
что и этот файл лицензии.

Данный программный продукт, именуемый "ConcepTIS" или "QTIS",
распространяется на следующих условиях:

Базовая Артистическая Лицензия Эустрософт (БАЛЭС)
см. http://bales.eustrosoft.org для получения более подробной информации

Вы можете делать с этим Исходным Кодом все, что пожелате,
сохраняя список его авторов,
до тех пор, пока этот код не будет переписан вами.
Также вы можете перелицензировать этот Исходный Код под любыми другими лицензиями,
например - хорошо известными лицензиями BSD, MIT или ISC по вашему выбору,
одна из которых приведена ниже:

(c) 2009-2010. Авторские права принадлежат Евстропову Алексею Владимировичу,
также известному как "Alex V Eustrop", и его поставщикам. Все права защищены.
Почтовый адрес: Российская Федерация, 123182 г Москва, ул Авиационная 19 кв 15
Веб-сайт: http://mave.ru, http://eustrosoft.org

Использование и повторное распространение исходных текстов и исполняемых
модулей, с изменениями или без изменений, разрешено при соблюдении следующих
условий:
1. При повторном распространении исходных текстов, эти уведомление об авторских
   правах, условия использования и повторного распространения, и уведомления об
   отказе от ответственности, должны быть сохранены.
2. При повторном распространении в форме исполняемых модулей, эти уведомление
   об авторских правах, условия использования и повторного распространения, и
   уведомления об отказе от ответственности, должны быть воспроизведены в
   документации и/или других материалах, сопровождающих дистрибутив
   программного продукта.

ДАННЫЙ ПРОГРАММНЫЙ ПРОДУКТ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ АВТОРОМ И ЕГО ПОСТАВЩИКАМИ
"КАК ЕСТЬ", БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ ГАРАНТИЙ, ВКЛЮЧАЯ,
НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫМИ ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ И
СООТВЕТСТВИЯ КАКИМ-ЛИБО КОНКРЕТНЫМ ЦЕЛЯМ. АВТОР И ЕГО ПОСТАВЩИКИ НИ ПРИ
КАКИХ УСЛОВИЯХ НЕ МОГУТ БЫТЬ ОТВЕТСТВЕННЫМИ ЗА КАКОЙ-ЛИБО ПРЯМОЙ, НЕПРЯМОЙ,
СЛУЧАЙНЫЙ, НАМЕРЕННЫЙ ИЛИ КОСВЕННЫЙ УЩЕРБ, ИЛИ ШТРАФНЫЕ САНКЦИИ (ВКЛЮЧАЯ,
НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ, УЩЕРБОМ ОТ ПРИОБРЕТЕНИЯ ПРОДУКТОВ И УСЛУГ ДЛЯ ЗАМЕНЫ
ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ПРОДУКТА; УЩЕРБОМ ОТ УТРАТЫ ВОЗМОЖНОСТИ ПОЛЬЗОВАНИЯ
ПРОДУКТОМ, ПОТЕРИ ИЛИ ИСКАЖЕНИЯ ДАННЫХ, ПОТЕРИ ПРИБЫЛИ, ПОТЕРЬ ОТ ОСТАНОВКИ
ХОЗЯЙСТВЕННОЙ ДЕЯТЕЛЬНОСТИ) ПРОИЗОШЕДШИЕ ПО ЛЮБОЙ ПРИЧИНЕ, ВСЛЕДСТВИЕ
ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ИЛИ НЕИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ПРОДУКТА.
ДАННЫЙ ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ РАСПРОСТРАНЯЕТСЯ НА ЛЮБЫЕ ВИДЫ ОТВЕТСТВЕННОСТИ
ЗА УЩЕРБ ИЛИ УБЫТКИ, ТАКИЕ КАК ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПРЕДУСМАТРИВАЕМАЯ ЛЮБЫМИ
ДОГОВОРАМИ, ОБЪЕКТИВНАЯ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ, И ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ГРАЖДАНСКИЕ
ПРАВОНАРУШЕНИЯ (ВКЛЮЧАЯ ХАЛАТНОСТЬ И ПРОЧЕЕ), КОТОРЫЕ МОГУТ ВОЗНИКНУТЬ
ВСЛЕДСТВИЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ИЛИ НЕИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ПРОДУКТА.
ДАННЫЙ ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ЛЮБОЙ УЩЕРБ И УБЫТКИ РАСПРОСТРАНЯЕТСЯ
ТАКЖЕ И НА ТЕ СЛУЧАИ, КОГДА АВТОР БЫЛ ИНФОРМИРОВАН О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКОГО
УЩЕРБА ИЛИ УБЫТКОВ.

END OF LICENSE FILE/КОНЕЦ ФАЙЛА ЛИЦЕНЗИИ
last changed 2023-04-34 16:03
